# README #

* Простой калькулятор
* Version 2.0

Простой калькулятор выполняющий действия по сложению, вычитанию, умножению и делению.
Последние изменения:

* Добавлена возможность работы с дробными числами.
* Уменьшен объем кода в результате рефакторинга.
* Изменен тип полей ввода для работы только с цыфрами.